[TREASURE MAKER] TREASURE討論區(102) SOPA風雲人物GOD藝潭畢業快樂！

FIND YOUR
/MY TREASURE/

TREASURE （韓語：트레저），是韓國YG娛樂於2020年推出的12人男子音樂組合，於2020年8月7日正式出道，亦於翌年2021年3月31日於日本出道，成員包括崔玹碩、朴志焄、YOSHI、金俊奎、MASHIHO、尹材赫、ASAHI、方藝潭、金道榮、HARUTO、朴炡禹、蘇庭煥，12名成員均由選秀節目《YG寶石盒》選出。官方粉絲名稱為 TREASURE MAKER。

入坑/新Fans指南：
1角逐出道節目TREASURE BOX(2018)播放清單：
2出道自家團體綜藝TREASURE MAP播放清單：
3TREASURE X LINE FRIENDS [TREASURE STUDIO / TRUZ]特別企劃播放清單：
社交媒體連結：
官方IG帳號:
官方TREASURE STUDIO/ TRUZ IG帳號:
官方Twitter帳號:
官方TREASURE MAKER Twitter帳號:
官方YouTube帳號:

1音樂專輯作品

《THE FIRST STEP》SERIES

1第一張單曲專輯作品《THE FIRST STEP: CHAPTER ONE》

發行日期：2020年8月7日
發行：
1. BOY TITLE

2. 들어와 COME TO ME

同名實體專輯
TREASURE - 1st SINGLE ALBUM ‘THE FIRST STEP: CHAPTER ONE’ (BLACK & WHITE VER.)

實體專輯發行日期：2020年8月13日
收錄：
1. BOY
2. 들어와 COME TO ME
+ BOY Inst.
+ 들어와 COME TO ME Inst.

*************************************************************

2第二張單曲專輯作品《THE FIRST STEP: CHAPTER TWO》

發行日期：2020年9月18日
發行：
1. 사랑해 I LOVE YOU TITLE

2. B.L.T. BLING LIKE THIS

同名實體專輯
TREASURE - 2nd SINGLE ALBUM ‘THE FIRST STEP: CHAPTER TWO’ (BLACK & WHITE VER.)

實體專輯發行日期：2020年9月22日
收錄：
1. 사랑해 I LOVE YOU
2. B.L.T. BLING LIKE THIS
+ 사랑해 I LOVE YOU Inst.
+ B.L.T. BLING LIKE THIS Inst.

*************************************************************

3第三張單曲專輯作品《THE FIRST STEP: CHAPTER THREE》

發行日期：2020年11月6日
發行：
1. 음 MMM TITLE

2. 오렌지 ORANGE

同名實體專輯
TREASURE - 3rd SINGLE ALBUM ‘THE FIRST STEP: CHAPTER THREE’ (BLACK & WHITE VER.)

實體專輯發行日期：2020年11月13日
收錄：
1. 음 MMM
2. 오렌지 ORANGE
+ 음 MMM Inst.
+ 오렌지 ORANGE Inst.

*************************************************************

4第一張正規專輯作品《THE FIRST STEP: TREASURE EFFECT》

發行日期：2021年1月11日
發行：
1. MY TREASURE TITLE

2. 나랑있자 BE WITH ME

3. SLOWMOTION

4. BOY

5. 들어와 COME TO ME

6. 사랑해 I LOVE YOU

7. B.L.T. BLING LIKE THIS

8. 음 MMM

9. 오렌지 ORANGE

10. 미쳐가네 GOING CRAZY

同名實體專輯
TREASURE - 1st ALBUM ‘THE FIRST STEP : TREASURE EFFECT’ (BLUE,GREEN & ORANGE &VER.)

TREASURE - 1st ALBUM ‘THE FIRST STEP : TREASURE EFFECT’ (KiT VER.)

實體專輯發行日期：2021年1月12日
收錄：
1. MY TREASURE
2. 나랑있자 BE WITH ME
3. SLOWMOTION
4. BOY
5. 들어와 COME TO ME
6. 사랑해 I LOVE YOU
7. B.L.T. BLING LIKE THIS
8. 음 MMM
9. 오렌지 ORANGE
10. 미쳐가네GOING CRAZY
+ 11. 사랑해 I LOVE YOU Piano Ver.
+ 12. 음 MMM Rock Ver,

*************************************************************

2OST音樂作品
日本動漫《黑色五葉草》(“Black Clover”)第四季ED歌曲(Ending no.13)

發表日期：2021年1月5日
發表：
1. Beautiful (JP ver.)

*************************************************************

成員個人/參與/分隊音樂作品（官方發佈）
HYUN SUK Featuring 歌曲

LeeHi 《24℃》 EP Track No.4
發行日期：2019年5月30日

LeeHi ft. CHOI HYUN SUK of TREASURE - '한두번 (1, 2)'

*************************************************************

YEDAM Solo 歌曲

《왜요 (WAYO)》DIGITAL SINGLE
發行日期：2020年6月5日

BANG YE DAM of TREASURE - '왜요 (WAYO)' M/V

*************************************************************

成員介紹
CHOI HYUN SUK / 최현석

本名：崔玹碩／최현석
英文名: Danny
生日：1999.04.21
星座：金牛座
血型：A
國籍：韓國
出生地：首爾特別市江南區
擔當：LEADER、RAP
綽號：奶崔、大哥、崔崔
代表Emoji：🐷
TRUZ代表角色：CHILLI

JIHOON / 지훈

本名：朴志焄／박지훈
英文名: Jun
生日：2000.03.14
星座：雙魚座
血型：B
國籍：韓國
出生地：釜山廣域市南區
擔當：LEADER、DANCE、VOCAL
綽號：二哥、熊貓
代表Emoji：🐼
TRUZ代表角色：ROMY

YOSHI / 요시

本名：金本芳典／카네모토 요시노리 / かねもと よしのり / Kanemoto Yoshinori
英文名: Jaden
生日：2000.05.15
星座：金牛座
血型：A
國籍：日本
出生地：兵庫縣神戶市
擔當：RAP
綽號：有事、王子、Dark Horse
代表Emoji：🐯
TRUZ代表角色：YOCHI

JUNKYU / 준규

本名：金俊奎／김준규
英文名: David (有時喺Simon)
生日：2000.09.09
星座：處女座
血型：O
國籍：韓國
出生地：忠清北道忠州市
擔當：VOCAL
綽號：樹熊、傻奎、金毛奎、天使奎
代表Emoji：🐨
TRUZ代表角色：BONBON

MASHIHO / 마시호

本名：高田真史帆／타카다 마시호 / たかた ましほ / Takada Mashiho
英文名: Mama (?)
生日：2001.03.25
星座：牡羊座
血型：AB
國籍：日本
出生地：三重縣鈴鹿巿
擔當：DANCE、VOCAL
綽號：高甜、Mama、真真
代表Emoji：🐹
TRUZ代表角色：MATETSU

YOON JAE HYUK / 윤재혁

本名：尹材赫／윤재혁
英文名: Kevin
生日：2001.07.23
星座：獅子座
血型：O
國籍：韓國
出生地：京畿道龍仁市
擔當：VOCAL
綽號：尹少
代表Emoji：🦁
TRUD代表角色：LAWOO

ASAHI / 아사히

本名：濱田朝光／하마다 아사히／はまだ あさひ／Hamada Asahi
英文名: Arthur
生日：2001.08.20
星座：獅子座
血型：AB
國籍：日本
出生地：大阪府大阪市
擔當：VOCAL
綽號：阿鯊、HiKun
代表Emoji：🤖
TRUZ代表角色：HIKUN

BANG YE DAM / 방예담

本名：方藝潭／방예담
英文名: Kyle
生日：2002.05.07
星座：金牛座
血型：A
國籍：韓國
出生地：首爾特別市麻浦區
擔當：VOCAL
綽號：小房子、GodYedam、Rockstar
代表Emoji：🦊
TRUZ代表角色：YE-DEE

DOYOUNG / 도영

本名：金道榮／김도영
英文名: Sam
生日：2003.12.04
星座：射手座
血型：B
國籍：韓國
出生地：首爾特別市江南區
擔當：DANCE
綽號：Dobby、Kim Dobby、魔鬼榮
代表Emoji：🐰
TRUZ代表角色：SOM

HARUTO / 하루토

本名：渡邊溫斗／와타나베 하루토／わたなべ はると／Watanabe Haruto
英文名: Travis
生日：2004.04.05
星座：牡羊座
血型：B
國籍：日本
出生地：福岡縣福岡市
擔當：RAP
綽號：MK溫斗、低配版GD
代表Emoji：🦙
TRUZ代表角色：RURU

PARK JEONG WOO / 박정우

本名：朴炡禹／박정우
英文名: Justin
生日：2004.09.28
星座：天秤座
血型：O
國籍：韓國
出生地：全羅北道益山市
擔當：VOCAL
綽號：蒸魚
代表Emoji：🐺
TRUZ代表角色：WOOPY

SO JUNG HWAN / 소정환

本名：蘇庭煥／소정환
英文名: John
生日：2005.02.18
星座：水瓶座
血型：B
國籍：韓國
出生地：全羅北道益山市
擔當：忙內、DANCE
綽號：SUPER KING COW BABY、牛b、牛仔
代表Emoji：🐮
TRUZ代表角色：PODONG

獲獎項目
ASIA ARTIST AWARDS(AAA) 2020

頒發日期: 2020年11月28日
1. TREASURE - Rookie Of The Year🌟

2020 Mnet Asia Music Awards

頒發日期: 2020年12月6日
1. TREASURE - Best New Male Artist 🌟
2. TREASURE - Worldwide Fans’ Choice TOP10 - No.9 🌟

Korea First Brand Awards 2021
1. TREASURE - Best Rookie Idol (Male)🌟

35th Golden Disc Awards(2021)

1. TREASURE - Rookie Artist🌟

APAN Music Awards(2021)
1. TREASURE - New Wave Award🌟

Seoul Music Awards(SMA) 2021

1. TREASURE - Rookie Artist🌟

相關音源節目現場/錄影表演
第一張單曲專輯作品

200809 TREASURE – ‘BOY’ SBS Inkigayo

200815 트레저 -보이 (TREASURE- BOY) Show Music Core

200816 TREASURE – ‘BOY’ SBS Inkigayo

200822 트레저 -보이 (TREASURE- BOY) Show Music Core

200823 TREASURE – ‘BOY’ SBS Inkigayo

第二張單曲專輯作品

200919 트레저 -사랑해 (TREASURE -I LOVE YOU) Show Music Core

200920 TREASURE –‘사랑해 (I LOVE YOU)’ SBS Inkigayo

200926 트레저 - 사랑해 (TREASURE -I LOVE YOU) Show Music Core

200927 TREASURE –‘사랑해 (I LOVE YOU)’ SBS Inkigayo

201010 트레저 - 사랑해 (TREASURE -I LOVE YOU) Show Music Core

201011 TREASURE –‘사랑해 (I LOVE YOU)’ SBS Inkigayo

第三張單曲專輯作品

201108 TREASURE - ‘음 (MMM)’ SBS Inkigayo

201114 트레저 - 음 (TREASURE-Mmm) Show Music Core

201115 TREASURE - ‘음 (MMM)’ SBS Inkigayo

201121 트레저 - 음 (TREASURE-Mmm) Show Music Core

201122 TREASURE - ‘음 (MMM)’ SBS Inkigayo

201128 트레저 - 음 (TREASURE-Mmm) Show Music Core

201129 TREASURE - ‘음 (MMM)’ SBS Inkigayo

2020年大型音樂節目/頒獎典禮表演

TREASURE: ASIA ARTIST AWARDS (AAA）FULL PERFORMANCE (BOY & MMM)

[2020 MAMA] TREASURE_BOY + I LOVE YOU

[2020 MAMA] TREASURE_MMM

TREASURE(트레저) at 2020 MAMA All Moments

엔하이픈·에스파·(TREASURE)트레저, 세상 화려한 군무 ‘INTRO’ 무대ㅣ2020 SBS 가요대전 in DAEGU(sbs 2020 K-Pop Awards)
(1:25- Start)

TREASURE(트레저), 칼군무의 진수! ＜ 사랑해 + BOY + 음 ＞ㅣ2020 SBS 가요대전 in DAEGU(sbs 2020 K-Pop Awards)

[제35회 골든디스크] TREASURE(트레저) '사랑해' + 'BOY' + '미쳐가네'♬｜JTBC 210110 방송

第一張正規專輯作品

[TREASURE - GOING CRAZY] Comeback Stage | M COUNTDOWN EP.694(210114)

[TREASURE - MY TREASURE] Comeback Stage | M COUNTDOWN EP.694(210114)

210116 트레저 - 마이 트레저 (TREASURE - MY TREASURE) Show Music Core

210117 TREASURE – ‘MY TREASURE’ SBS Inkigayo

[TREASURE - MY TREASURE] KPOP TV Show | M COUNTDOWN EP.695(210121)

210123 트레저 - 마이 트레저 (TREASURE - MY TREASURE) Show Music Core

210124 TREASURE – ‘MY TREASURE’ SBS Inkigayo

[TREASURE - MY TREASURE] KPOP TV Show | M COUNTDOWN EP.696(210128)

210130 트레저 - 마이 트레저 (TREASURE - MY TREASURE) Show Music Core

210131 TREASURE – ‘MY TREASURE’ SBS Inkigayo

[TREASURE - MY TREASURE] KPOP TV Show | M COUNTDOWN EP.697(210204)

YouTube限定表演舞台

TREASURE | MUPLY - KNOCK KNOCK KNOCK - 'BOY' & 'COME TO ME' & 'GOING CRAZY'

TREASURE | 1theK - GAP CRUSH - 'BOY'

TREASURE | MUPLY - 'COME TO ME' MUPLY ver. '

YG 데뷔그룹을 만난 아이가 하는 질문 (Feat. TREASURE) | ODG

200925 Tokopedia x Treasure : I Love You #TOKOPEDIAWIB TV SHOW

200925 Tokopedia x Treasure : BOY #TOKOPEDIAWIB TV SHOW

트레저 (TREASURE) |네이버 NOW.- 사랑해 (I LOVE YOU) [XR라이브]

201205 {IDOL LEAGUE} TREASURE - 음 (MMM) [아이돌리그 미방영분]

TREASURE(트레저) _ My TREASURE | Special Clip | 스페셜클립 | Performance | 퍼포먼스

[Relay Dance] TREASURE(트레저) - MY TREASURE (4K)

TREASURE(트레저) 'MY TREASURE' 2배속 댄스 /[DAY6의 키스 더 라디오] l KBS 210120 방송

Special Performance現場/錄影

TREASURE - 미쳐가네(Going Crazy)

TREASURE - 미쳐가네(Going Crazy) emoji ver.

TREASURE - ‘BOY’ SPECIAL PERFORMANCE VIDEO

TREASURE - ‘사랑해 (I LOVE YOU)’ SPECIAL PERFORMANCE VIDEO

TREASURE - ‘음 (MMM)’ DANCE PERFORMANCE VIDEO (SPACE SET ver.)

TREASURE - ‘음 (MMM)’ DANCE PERFORMANCE VIDEO (HALLOWEEN ver.)

TREASURE - ‘SBS 2020 K-Pop Awards’ STAGE PRACTICE VIDEO

쿨룩 LIVE ▷TREASURE(트레저) 'MY TREASURE' /[Day6의 키스 더 라디오] l KBS 210120방송

相關Cover表演
TREASURE: JIHOON x JUNKYU x MASHIHO x BANG YE DAM x PARK JEONG WOO - '왜요 (WAYO)' LIVE VIDEO

TREASURE : BANG YE DAM - HONESTY (Pink Sweat$ Cover.)

TREASURE : PARK JEONG WOO - SUPERSTAR (Ruben Studdard Cover.)

TREASURE : JUNKYU - Latch (Disclosure x Sam Smith Cover.)

TREASURE: PARK JEONG WOO x HARUTO - Stack It Up (Liam Payne x A Boogie Wit Da Hoodie Cover.)

TREASURE : Dance Performance Video (A$AP Rocky - Wild For The Night)

TREASURE : JIHOON x DOYOUNG x SO JUNG HWAN Dance Performance Video (God's Plan - Drake)

TREASURE : CHOI HYUN SUK x DOYOUNG Dance Performance Video (Babushka Boi - A$AP Rocky)

TREASURE : CHOI HYUN SUK x MASHIHO x YOON JAE HYUK Dance Performance Video (Be Like Me - Lil Pump)

200923 'Can't Take My Eyes Off You' LIVE COVER By JIHOON x JEONGWOO x YRDAM From “Kang Han-na's Volume Up” Radio Show

200923 ‘MOBB’(MINO & BOBBY) LIVE COVER By HYUNSUK x YOSHI x JAEHYUK x HARUTO From “Kang Han-na's Volume Up” Radio Show

200923 'Really Really'(WINNER) LIVE COVER By JUNKYU x MASHIHO x ASAHI x DOYOUNG x JUNGHWAN From “Kang Han-na's Volume Up” Radio Show

TREASURE ＜How You Like That＞(By BLACKPINK) From Weekly Idol Cover Stage 4K

TREASURE - 2020 DANCE CHALLENGE HITS COMPILATION

電視綜藝及電台訪問相關節目

200923 “Kang Han-na's Volume Up” FULL Radio Show

200924 아이돌 라디오 [IDOL RADIO] ep.713. FULL Radio Show

200928 MBC《金信英的正午希望曲》FULL Radio Show

200930 Weekly Idol ep.479 TREASURE FULL Episode[ENG/INDO SUB]

201129 MBC 《King of Masked Singer》 '고3(BANG YEDAM of TREASURE)’ VS '고사'의 1라운드 무대 - 애상

201129 MBC 《King of Masked Singer》고3의(BANG YEDAM of TREASURE) 수능금지곡 댄스 개인기♪ with 문익&재찬

201205 IDOL LEAGUE[아이돌리그] TREASURE (트레저)｜토요일 저녁 8시 공개

201206 MBC 《King of Masked Singer》고3의(BANG YEDAM of TREASURE) 2라운드 무대 - My Love

201206 MBC 《King of Masked Singer》수험생들의 스트레스를 날려버릴 고3의(BANG YEDAM of TREASURE) 팝핀 댄스!(Feat. 김기리)

201206 MBC 《King of Masked Singer》고3의(BANG YEDAM of TREASURE) 정체는 트레저의 메인 보컬 방예담!

[보이는 스테이션] TREASURE(트레저) - ALL ROUND K-POP 'SEOUL MUSIC' 1화

[보이는 스테이션] TREASURE(트레저) - ALL ROUND K-POP 'SEOUL MUSIC' 2화

210120 KBS 방송 l 본인등판 with TREASURE(트레저) full ver. /[Day6의 키스 더 라디오]

210202 MBC《金信英的正午希望曲》FULL Radio Show with Hyunsuk & Jaehyuk

We Call This
“THE TREASURE EFFECT”

開帖文件檔:

💎TREASURE 投票系列💎 召喚刷歌投票師！
今日開始去投票！！！

投票音源帳戶指引（隨時可能有更改 請自行留意音源更新詳情）

1. 建立NAVER account投票

2. 音源節目投票內容及票數佔分

3. YouTube刷View須知

4. Spotify刷Stream須知

5. Idol Champ 投票須知

6. Mubeat 投票須知

7. Inkigayo 投票須知

8. Whosfan 投票須知

9. MWave 投票須知

[整合］香港車瀡CP名 *官方CP*
1. 潭仔三哥/ 天芳yedam - yedam (藝潭) x yoshi (三哥/ 芳典)
2. 金鯊/ 金鯊朱古力 - junkyu (金俊奎)x asahi （牙鯊) / x jeongwoo (黑朱古力)
3. *尹光* - jaehyuk (尹材赫) x asahi (朝光)
4. 潭水魚 - yedam (藝潭) x jeongwoo (魚)
5. 兩老?有冇其他提議 - hyunsuk (媽媽) x jihoon (爸爸)
6. *奎兔賽跑/ 天使與魔鬼* - junkyu😇 x doyoung😈 (🐰)
7. 紅豆沙/ 豆沙 - doyoung (All red lol) x / haruto (溫斗) x asahi (牙鯊)
8. 蝦蒸魚 - haruto (Ha) x jeongwoo (蒸魚)
9. *黑牛/朱奶* - jeongwoo (黑朱古力)x junghwan (牛b)
10. 吐痰/談兔 - doyoung (🐰) x yedam (潭)
11. 熊熊？- junkyu (樹熊) x jihoon (熊貓)
12. 貓砂 - yoshi (🐯) x asahi (鯊)
13. 婚紗 - jihoon (焄) x Asahi (鯊)
14. *芬芳* - jihoon (焄) x BangYedam(方)
15. *真寶石💎* - mashi (真) x hyunsuk (碩)
16. *鬥癲* - haruto (斗) x yoshi (典)
17. 三文魚 - junkyu (奎) x jeongwoo(魚)
18. 典光火碩 - yoshi (典) x hyunsuk (碩)

香港人飯繪/代購Instagram 站推薦:
飯繪:
1. @karmartm

2. @yedamieiscute

3. @topokkixjai

代購（選擇任何代購係閣下自由/恕未能盡錄）:
1. @kingdolls_hk

備註：此站含其他韓團代購
2. @treasure.hongkong

備註：此站由妹飯經營/不時會有簽售團
代購黑名單(不包括停更站):
1. @treasurehk.seraphic （代購服務極差）

原因：BP前首站/S站個名難聽過粗口
2. @arrest.go （代購服務不太理想/未達標）

原因：回覆略慢/出貨速度稍慢

開始徵牛囝圖/gif

衰仔典LM正皮

帶傻奎嚟留名

潭仔畢業快樂

終於睇完 追完po
今集笑到好攰

唔食蘆筍嘅鯊b留名

畢業禮帶sopa潮童lm

LM

帶淫榮lm

畢業潭lm

二哥手臂啲肌肉

直播lin

奶update我同那少隻手

lin

啱啱同二哥瞓晏覺嘅幸福老母lm

尹打錯字

馬屎lm

Lm

LM 開會上堂就好似真真咁

初四咁樣

原來佢哋又有cm玩好正

cls, 一定要咁左右睇先知幾似

真係好撚似平時佢都應該係咁樣煩住撚住傻奎

Exct7ly

蒸魚白咗好多同asahi差唔多白

咩filter放過tme啦

幾時先肯放過filter

冇事嘅嚇我唔到嘅 化咗妝+filter啫
蒸魚就係黑黑先顯得佢man

個訪問啲問題好gay
btw 尹少同真真嗰陣二哥個表情
仲有魚仔抱起真真魚仔抱住真真嗰陣佢落去嗰下個身高差正到已代入

整多條link in case一陣死link

手多多

真賺錢真難 係咁好可愛 講我愛你 又攬黎攬去 個節目組啲目的會唔會太明顯

黎喇

日常出賣自尊嘅職業成日覺得如果佢哋唔係自己鍾意做idol嘅話 真係委屈咗班少爺仔

真個個本身都唔憂食

係囉

廣告多到長到

原來依家samsung出到s21

係咪有幾組藝人上去？

係 好似一共4組

錯重點咩事，條條link 都未播

典囝啲特技好奇怪

仲以為係特輯

我見好似有Bobby喎佢icon下面寫

做啦

真係勁似

我諗冇？

同埋睇預告會覺得最尾出場

係就正個半鐘

次次都係扮game

屌 sor

bobby都係姓kim

note2黨

佢真係好多口水

有排等

Note2 +1

禾note4

上次mario同今次動森都扮得勁似

我記憶淨係去到佢出note3

欣賞其他好歌先

笑死 個支那訪問 崔崔句Mino형 도망가!!!!!

我淨係知佢無出到note7

快啲去我個Post 睇佢幾柒喇

睇咗真係幾柒

唔係有咩爆炸

記得啦

好彩係喺崔絲個po

係呀

公海就勁柒了

我不嬲唔蒲公海

都係一邊吹水一邊推

你估傻奎咩

我都係間中先睇下

佢改名唔知改咗幾多次

可以睇住先

睇你忍到幾耐

一個半粒鐘？

mmm rock ver有live band

係

wowowowo

突然有片睇

真係有拍片

準備loop 丫典MMM飛起身十萬幾千次每次睇MAMA舞台都會退後5秒loop幾次丫典飛起身

以為係拍tmap 原來係呢個 正呀

大波朴鞭屍

TREaSURE

二哥讀句留言：AAAAA HISS WANG WANG WANG笑到仆街

做咩唔剪出黎呀지훈오빠

落地獄啦

真係好型好夠腰力

到了

到！

好𠹌正

Rock 版

啲造型好好睇

好睇過mmm打歌

屌鯊鯊

濕曬啦我眼眶

崔崔

我都覺

榮b

+2

芳典好撚型

芳典

牙鯊啲表情正到

唔戴帽正撚到

救命牙鯊靚仔到

崔崔都係唔戴帽正啲

我依家個表情

頂帽真係阻撚住曬佢個靚仔樣

咪遮住個靚仔樣

啱啊 宜家咁樣型好多

仲有

你尖叫錯本命

啲喘氣聲

ruto

班主任

yg刀群舞

白馬王子s

潭仔好靚仔

真真7年練習生

畀人讚到譚仔唔好意思

二哥

啱啱好趕得切

聲帶模仿第一次見佢哋做

好羞恥

潭仔

Yedam做得好過佢

危險十五碎

二哥前輩好畀面

屌二哥勁識兜

跆拳少年

嚟喇

好型

oppa

好勁

雜技組好正

依家先睇 miss咗10分鐘?

馬屎真係好撚癲

係仲有my treasure可以睇

想嫁

中出耳仔時間

喊出嚟以為無咁快到

我入咗棺了

耳朵懷孕了

好好聽

呢個前輩好鍾意譚仔

懷孕了

崔崔啲反應好中国好声音

原版快啲讚佢

頂你

好charm啊潭仔
抵佢咁多女

死喇嗰下我覺得佢幾型

隔住個mon都feel到佢哋好緊張

Teamworrrrk

進入嘈吵時段

Last step

笑死呢排成日講英文

笑撚死

last step笑死 尹少好緊張

我勁緊張

自己album名都講錯

背書時間仲要背錯

我個仔瘋狂恥笑

好kick啊

好可愛

勁緊張

想我有多啲信心 感覺我成日講野都勁小心

早兩日個radio都係得2個人都唔敢講咁

1位我都想你地拎1位

一位

我個白馬王子咁多鏡頭嘅

魚仔合作啦

好正，好Talk 得，唔似新人

真係勁有禮貌佢哋

完喇?

個台真係幾迫

鏡頭隊埋去，好正

唱埋呢度完了

個前輩好長氣

榮b句treasure

可以返返去前面睇

笑死佢哋喺度笑榮榮個”treasure”

睇完師兄live都趕得切睇少少

miss咗 好彩趕得切睇my treasure榮b笑得勁可愛

邊條link

收音真係清到好似喺我枱離笑咁

不過好似依家又唔得啱啱一直㩒住鍵盤去左邊個制得

飛到少少又彈去翻個妹妹到

係不過twitter應該差唔多會有cut掛

真係會

咁快手

希望再多啲人識佢哋啦

如果得3首就應該唱Be with me /slow motion
YG 又畀子彈對家

始終潭仔出名啲 同埋cover人哋啲歌又會再多啲人知 都好嘅俾佢哋出道5個月就上sketchbook 算係咁啦

好喇，我哋Target 特輯

btw佢哋真係緊張到bb示範完之後鬆咗一口氣

正呀

一黎就mmmbtw節目組算係咁啦 唔係放佢哋最後 逼人想睇最尾個妹妹都要睇咗佢哋先

我緊張到把口勁kick

聽潭仔唱嗰陣個樣同埋佢主持得好好唔尷尬

二哥尷啲尹少個失誤都幾好笑 直接last step解散得

但其實睇曬頭三Team , 佢哋最有記憶點

佢望住我哋十二隻都係慈父笑
睇得出柳熙烈真心欣賞佢哋

真如果我聽開慢歌聽到mmm仲要rock版真係嚇都嚇走

雖然尹少講錯名但佢靚仔，補曬所有嘢
對個人技韓國人好包容
可惜嘅係得半粒鐘，好似無每個人都講嘢
唯飯可能會嘈

orange live好想睇

升呀升呀

奎仔好似冇講過嘢？

譚仔唱過嘅所有Cover 啲人都會search
究竟韓國人有幾重童星情意結呀

TREASURE 都好少出聲

畀個Slow Motion / be with MV 出嚟，我原諒YG

Ruto 都冇

但係成堆童星情意結嘅連潭仔出咗道半年都唔知

下次下次

不過我覺得好有機會係cut 咗
因為如終時間少

係囉treasure幾時逆行

上次年末mmm舞台播到馬屎唱겁먹을 필요 없잖아 내 손 잡아喺度搓手嗰下已經覺得好型 但zoom咗全景今次終於focus喺佢度 真係勁型

所以佢三個喺韓國人氣咪算最好囉
仲有崔崔

馬屎今日好靚仔果然要頭髮長先好睇

個半鐘特輯

係可能cut咗？

我都覺得攝影師要獎佢食人參雞

真 好𠹌正 今次啲鏡頭近到

係啲運鏡好正

cut咗 勁想睇依段

條腰好夠力

成日猴住禾細佬腰力

讚下刀唔俾

柳最尾掩口好羞澀

好腰好男人

扮乜
EE頸渴就多飲水

怪嬸嬸錯晒重點

柳縮縮反應=EE平時色Treasure反應

聽唔聽到呀你哋飲水啦

實在太好笑

見唔到樓主係覆緊你咩？

佢哋抵錫我又錫啖先

咩呀咩呀

班仔：依個姨姨好恐怖走啊

好想好似二哥食架妹仔咁食佢哋

過黎姨姨度

你係咪真係想到死嗰日都要喺個監倉度

我有你哋陪驚咩你哋都唔洗指意出到去

終身監友

都話係識朋友

連你都走埋

留返同個官講啦

你哋咁殘忍

對住其他frd又唔見你咁多嗲

我對住你哋都好多嘢講㗎

牙仔真係好成熟

Respect人仔細細就咁識諗

大少爺們

我要晒

起身黎篇reading先

寫到奎仔好似弱智
btw原來係strict mom同warm hearted dad 以為前面個形容詞要調返轉添

仲要bounces in his chair, incapable of sitting still

好似準備爭家產咁

TREASURE 之溏心風暴

聽到你把口水聲

兩年前兩年後

仲有尹少
真係冇改錯名

頂

好長

我同榮b個樣好不羈二世祖唔憂做咁款

Control唔到自己

宜家係蒸魚oppa

點解大得咁快

1440 音中

原來有錢仔真係有樣睇氣質依啲野唔係想有就有

係老公

想要魚仔做年下男友多啲

到啦

ruto part今次到奎仔同ruto攬 尹少冇得攬

崔崔即興嗌咗句트메 사랑해

今日嘅ending妖精

冇一個搵到鏡頭

得真真搵到

仲有wu wi~~~~

又miss咗

成日都覺得拋mic轉mic好型

巧靚仔

攣毛真係好靚仔

莫名覺得好man

同女影人生四格

擺潭仔張相喺電話殼

貴圈真亂

第一張右下扮咩怕醜 平時明明比女圍開

宜家唔係私心榮b嗱

琴日 碌到呢條女嘅ig 條友真係唔靚女唔影

應該話佢啲同學全部都係靚女

都真係

光伯踎

崔崔笑到見牙唔見眼

佢次次都踎喺呢個位

男友牙b

瞇瞇眼

佢個手機殼係咪週邊黎

好似係喎

唔係你男友

直can

我話佢係 佢就係

入小欖精神病治療中心

mnet係咪唔會出㗎啦

又代言

我預咗啦

可能過多兩曰掛

繼hoodie後到機殻

兩個都係靚仔嘅痴線佬

仲有幾多貨仔

老母飯與Treasure年齡現況圖

諗起依條片

二哥聽講係翰林實用音樂科f4做過班長

呢個直播有提到過二哥如果啲人冇估錯
個直播話二哥好有親和力

ps tbz sunwoo同goldenchild bomin係frd 然後bomin上次喺電台講過同二哥係frd

你唔好刺激佢哋啦

崔普閔人脈都幾廣

佢同上面嗰個同期同科二哥冇自退就好翰林f5

打歌期過又係時候換相
cut走隻鞋是常識吧
俊奎個po最唔idol friendly

呢輯相真係好正個個都好靚仔

每個目測三米高

崔崔187

呀奎駝背都咁高
禾牙哥仲要着對3寸高踭鞋

啱啱考古發現大家睇下芳典畫咗咩
ps條片8月出

禾芳典醉巧

帶壞我個仔劇透埋一份

果然係劇透大神

典仔的big picture

咩嚟

My treasure

我以為講隻公仔

訂咗未

當然

訂咗
買咗兩隻

咁我去馬先

咁芳典咧，芳典都鍾意佢

都唔知羨慕邊個好

bobby真係好傻仔
btw跟車㵦學日文竟然聽得明一句

屎呀娃卸

Why not both
成隊車瀡有一半係追星有錢仔

係毒鯊俾bobby迷到個演唱會仲要係媽咪帶鯊鯊去睇

dllm第二張個頭好似p上去咁

芳典學Rap 都係因為Bobby

好後悔冇去ikon香港場
你唔係去咗訓教喇咩

又一個成功嘅老母粉
個仔YG可以出道

我都係
推咗幾個鐘喇，畀我抖下喇，今日熱咗好耐

一齊入到浴室先叫成功

現代小博士

冇問題我接緊力

真睇住啊仔玩音樂開心過睇佢讀書

下個希望係呢度嘅各位

快啲1001
日日開，個人有啲癡線

我就唔生喇 希望你哋為到香港tme增光

成個畫面好AV

啱㗎啦呢個就係樓主個畫面

我都唔生嘅，各位加油

幫緊你幫緊你
辛苦曬你喇

好恐怖

夜更加油

頂睇咗做新年快樂 即刻望下今日幾號

半年快樂啊여러분

半年快樂
有你哋一齊鳩一齊睇live真好話咁快就睇到第四個星期打歌每個星期時間都過得勁快 好似琴日先睇完咁

開始草錢落蘋果廣告

真識唔到umate好彩有呢到比我吹下水

真係幾突發完全唔記得咗
半年快樂呀大家

唔慣放得一個星期假以前坐底放11日㗎嘛

屌你，我得紅色嗰幾日咋

唔想咁快返工

屌點解我都係得幾日 初五開sem

同老細講咗初五初六大兇日，唔啱開工
等佢批初七翻工

咁橙我初七

咁爽

半年快樂

唔覺唔覺傾咗咁耐

佢未必肯

可能佢到時話初四都係開工吉日早一日翻啦

唔會，逢紅放㗎佢

半年축하해
原來同大家都傾咗咁耐

半年大快樂

半年快樂
另外聽日係末放 呢半年密集式CB打歌就完啦

好唔捨得歡樂嘅時光真係過得快 依半年眨下眼就過日本出道完之後都唔知要等幾耐

想放鯊鯊落個袋度

咁快半年啦 好開心可以你地班嬸嬸親故一齊傾咁耐
出道半年축하해

點解真係爭咁遠㗎

套西裝色

真另外兩隻太誇張定係佢細粒

勁似我唔鐘意飲煲湯入面嗰舊瓜嘅色

呢個？

狗狗好可愛

屌係

想撚呢隻狗仔

屌一入嚟見到舊瓜笑到醒咗

萬能連登仔我講到咁佢都get到

二哥好了解你

真快啲同我結婚

Come on可以去簽紙啦

我一第一眼就覺得似呢舊瓜

卡哇依

呢隻淡黃色真係前所未見

合掌瓜色

講起都有啲想食

幾好睇

仆街，一入嚟笑到癲

真搵曰叫老味煲嚟飲下先

但真係好似合掌瓜

你班黑粉

T13
又再次提醒我地 班仔經歷左幾多先有今日
一定要走花路

好似係大快活雖然味精多但真係勁好飲

禾做主席秘書摸唔摸耳

崔崔手臂

好得意呀張postcard即刻勁大張

崔崔依個頭真係好好睇
不過都係綠頭最正

BB魚牛真係J唔落
當然純粹覺得佢哋有talent
但家下 大家係監獄到幾好嘛

巧粗壯

我鍾意佢所有頭
我學佢做咗highlight, 都幾靚

你睇你個名就知了

都有啲啲，但色唔落

邊個嚟

我唔色崔崔的

唔知佢哋今日收工會唔去慶祝下呢

我專係鍾意飲街嗰啲味精湯屋企明明日日有煲中湯但都唔會飲

街個啲好似特別好飲可能有味精

崔崔真係染乜色都好睇
不過最正都係highlight

唔知點解個個色得落 就係手牛b同崔崔色唔落

係啊 嗰浸味係屋企唔會煲到

嗰日望住魚仔攬馬屎 好想馬屎係自己

係呀
第一次染都好成功

我Ruto 都色唔落

最好色係芳典同二哥

我咩中湯都啱

你地咁講 我都好認真諗有邊個會色
全部都可以

未訓醒睇錯追住黎踢

咁你喺我屋企住實好開心 日日都有得飲 飲到你見到都覺得驚

原來你就係判咗終身嗰個

牛姨，你

我自己都鍾意煲

今日末放ending 妖精
牙典同禾

想咬啖牙典禾刀想咬埋二哥

m底想比佢迫到埋牆鬧多啲

終於係典仔

真

好得意啊崔崔

牛姨長期留喺度陪我啦

真假忙內

咁睇呢隻淡黃好似啲bb衫

又打長文

真係好識感恩
好鍾意偶像咁識感恩

好sweet牙

乖仔咁樣真係好抵錫

雖然好唔捨得但我銀包終於可以抖下 希望係

奎仔個手臂

嘩屌係喎

真，正專意義好大

咁睇傻奎好矮

你講我先睇到

潭仔啲同學好勁

無filter咪幾好

牛b啲師姐

下一次一定要比到一位佢哋

好正

好想挨下

仲有日專同器官

我又係選區議員pose

日專唔買啦器官就都照買

我個仔終於有啲表情收工係開心啲嘅

想像唔到佢器官可以出幾撚多周邊

Line frds嗰啲真係可以融入你家中 出極都有

個個傻咗咁

真係要

肉眼可見地開心 今晚食返餐韓牛慶祝

其實真係幾好聽

張相勁正經同型仔 但啲歌詞完全另一回事

啱啱先又再煲一次幾正其實 押到韻嗰下幾型

U Mad

潭仔嗰個超勁

潭仔真係冇野係唔識

#TREASURE_bully

屌 勁想睇vocal line演唱會唱rap

祝佢哋幸福

尹少笑得勁鹹濕

尹材赫的青春期煩惱

建議熄聲loop

好嘈

想睇part switch

大家點睇

笑得好淫

芳典好似啲懵下懵下嘅細路哥哥講咩就信咩

跌mic gg

又攬頸

崔崔求我婚
但係我已經有二哥點算

蒸魚跳錯又俾ysl捉到明明ysl冇fol呢個fans但都stalk佢story

攬頸真係好腐

2452 8000

蒸魚心諗比個fans累死明明諗住側側膊唔多覺

樓主係咪要打呢個電話自首

今翅仆街鳥

喺台度打架都有

禾矛老公

老婆黨躝啊

你啱

放心 今個月要你

想同老公一齊瞓

浴室黨正氣

圖二唔似鯊鯊AI修復修到個人老晒

真唔容許我崔哥身邊有第個女人

明明係bb鯊

禾女友黨

真條笑紋深到

老左十年咁

第四張鯊鯊原味毛巾

你成日都換老公專一啲好無

師弟

我以為係尹sweet

逐漸變bp海

中文版崔崔

一白遮三醜

12條仔都咁正好難專一

呢個真

夫妻相

你又真

佢之前黑到咩咁

Hello隔離倉嘅ee們

著波衫嘅牙鯊好charm

最尾個張修圖修到成個尹少咁

紅衫+眼鏡look真係好正

仲有第一張who?

自從作曲之後就白返晒

酒粒bb鯊點頂呀

踢波都幾難曬唔黑

依家青靚白淨

好明顯係無搽防曬喇

啲細路都唔多鍾意搽防曬

我都勁唔鍾意搽 去行山游水都唔搽

我20歲之前都無搽

無搽防曬行山會

[TREASURE MAKER] TREASURE討論區(103) 逢星期五TMAP取暖考古區

游水我都唔搽游水搽嗰隻防曬沖涼嗰陣好似沖極都仲有咁

我都唔搽次次户外活動完都曬到燒豬咁

Treasure奇人異士

大家得閒就推過去啦

推下先

又甜圖

jeng

推

幼齒駝推

wow

Yoon sweet喺YG出道令佢增添一層性感

得意崔崔推

吹奏尹少